
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: La nouvelle expansion sud-ouest de Moscou avait été imaginée accueillir 2 , 5 millions d ' habitants ainsi que les institutions politiques , financières et culturelles majeures , formant une partie de ville grande comme Paris intramuros .
Entity Name (Type) :: Paris (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: La nouvelle expansion sud-ouest de Moscou avait été imaginée accueillir 2 , 5 millions d ' habitants ainsi que les institutions politiques , financières et culturelles majeures , formant une partie de ville grande comme Paris intramuros .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: La nouvelle expansion sud-ouest de Moscou avait été imaginée accueillir 2 , 5 millions d ' habitants ainsi que les institutions politiques , financières et culturelles majeures , formant une partie de ville grande comme Paris intramuros .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ imaginer, grand ]
epistemique :: 2 :: [ imaginer, grand ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ imaginer, grand ]
epistemique_niveau3 :: 2 :: [ imaginer, grand ]
Total feature counts: 8


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: La nouvelle expansion sud-ouest de Moscou avait été imaginée accueillir 2 , 5 millions d ' habitants ainsi que les institutions politiques , financières et culturelles majeures , formant une partie de ville grande comme Paris intramuros .
No features found.

